[TG] 90後無乜腦既吹水谷

自問無腦嘅入嚟！！！！
無腦到唔識填telegram username ，同埋account set PRIVATE嘅朋友，Admin表示真係好想add你入谷呀！！！！好好地填Form啦！！！！！

?

一定成堆狗公啦樓豬 食女無數

拉

狗公踢哂了 得番堆毒巴毒絲, 不過都好似無乜腦. 希望自介會有D字, 會優先考慮加

已填

近日好多巴打填Form 已經收唔哂了
已經收左好多巴打, 會Keep住清唔太上水既人, 排緊隊既巴打, 我地有位就會收架啦